東京食屍鬼RE:154 情報

賤種狗六月 奸角威能 咪撚吹到佢咁勁啦

六月其實可以夠鐘收工,你走啦我唔想搞大佢

隨意控rc 屌你老母玩曬佢啦

好想俾小靜麗咁樣啤住我

顛婆幾時死

屌你夾硬寫勁六月條癲婆.....

小靜麗有波有蘿仲要成日著緊身衫

小靜麗個眼神
我不行了

寫到咁撚勁

金木都好勁咪又係比人秒

6月真係吹太大 想棄了

強行寫弱/強D角色.....好似死神最尾咁.....

憑乜咁勁
仲要唔係共喰